尋日坐係天祐苑樓下喊 有個啊叔行埋黎...

佢同我講

「啊妹 你唔好怪我多事 堅強d
唔好唔開心 知唔知啊!?」
我含住眼淚 點一點頭 佢就行開咗

佢走咗之後 我d眼淚即刻巴巴聲咁流出黎
喊到收唔到聲 喊到無力再喊先停

因為做錯事想同朋友道歉 所以尋日係佢樓下等佢
等嘅同時 我諗起人生嘅缺失同困難太多
失去最好嘅朋友 睇住大家變做陌生人
個種無力感同後悔出哂黎
令我就咁坐係到喊 甚至覺得做人有少少攰...

但個一刻啊叔嘅安慰 雖然幫唔到我解決問題
但我真係覺得好warm同好感動
好想同佢講聲多謝
多謝你願意為一個陌生人打氣
多謝你令我覺得個刻我唔係自己一個

所以如果可以 無論識/唔識 關心多d身邊人
簡單嘅一句關心 有時已經足夠帶佢地離開深淵
令佢地唔洗咁孤單同傷心

天祐苑我去過喎

偽娘

人地擔心你驚你大時大節跳樓喳
唔好喊
生命滿希望

你跳樓 佢層樓估價跌俾銀行CALL LOAN之後到佢跳

連登上好多人都承受緊哩啲事
你唔係孤獨的

以為走埋嚟係有咸濕嘢

係咪保安叔叔啊

呢個post好多弱智
樓主唔洗埋佢地 加油

廿零歲

每個人都有特別脆弱嘅弱點

Btw我都認我係垃圾

我唔會咁無公德心 整污糟d地方

唔係啊
佢著t shirt 短褲踢拖
落街閒逛feel的中年啊叔

我愛你

sorry下次我會著返suite

D死gay佬係咁
冇撚用
小小事就又喊又死又抑鬱咁

都好 你頂住粉色頭加埋啊叔look行埋黎我以為係壞人
點知原來你係天使

同意 我都試過，個心覺得好warm
你做錯左咩事黎啊

屌你我邊忽阿叔呀

畢生難忘

衝口而出講錯d返唔到轉頭嘅說話